[緊急] 機場嘅兄弟姊妹記得 be polite be humble

緊記
Be polite
Be humble !

唔好怕羞，可以主動同抵港人士宣傳
香港好多巴絲既英文同埋普通話都lak lak 聲
一個好好嘅機會展現香港人嘅質素
不過要緊記如果人哋唔想我哋千祈唔好繼續煩人!
千祈千祈唔好出手

自推

推

不如策略性咁試下，睇定邊班機落地就同咩人溝通

Push!

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

摧

日文韓文法文德文西班牙文
展現香港國際地位嘅時候

推比在場所有人睇